香港mk仔頻臨絕種

撘巴士，坐正兩個mk仔後面，佢地傾緊計，就諗住較細聲啲耳機，聽下係咪講緊食女個啲，點知，流利普通話 連屌你老母個啲全部變成操你媽

香港正式收皮

有冇諗過你認錯人

00後 mk仔前推後浪
仍然源源不絕